以前高登真係好高質 我相信呢d冇可能未聽過

如果有班高登巴打要返 ，我一定返，連登好多所謂嘅高質post都係出至高登copy出黎
班連登仔就由佢係到講野啦

一齊改歌

一齊傾藍可兒事件

連登只有多野睇同屌黎屌去
呢到太多真心膠，呢到可以取代 discuss 但係做唔到第二個高登

準備回家了

child登一向都係discuss兒童版
哩度D5毛仲多過以前高登
小弟成日係度撚狗,好過癮

係
d人話唔記得手機pw
講完比返部機人就起晒鋼
係到撚狗撚得好開心

要返既一早返左啦

好多都兩邊上

上得哩邊多都變弱智啦
高登雖然人流少,但d topic正常好多

連登炒車post

呢到睇d細蚊仔郁d起晒鋼好撚好笑
講質素childon 真係負分

呢到班傻鳩成日信d contact farm，點會唔炒

d人打5p字屌極都唔化
仲要係咁問點解點解
又唔見係街比人屌叫你唔好做，你都仲要問點解點解

記得之前有人叫佢比返部手機人就影相話真係自己
笑撚到仆街

佢地只信表面野

再講，呢到班childon 仔就算係d好笑既post ，都係玩緊以前高登玩過既野

成班傻仔唔用腦

玩到悶啦屌
好笑果d係copy過黎 潮文已經撚到班傻仔以為出至連登

果陣時候成日都好期待 冇自信的毒男 出post

我好期待改圖post
笑到仆街

班19真係無腦會信出自抄登
仲有一樣野好撚on9，就係佢地好撚緊張d正負評，好似負評左要比人打一拳咁，笑撚死我

當年就係，而家折墮到要搵人上連登做打手

你講既時代已經唔算高質

Discuss夜遊資訊多過依到好多
果面班ching真係經歷過沙沙沙水
依面班青頭仔仲係到搵人玩sexting

唔記得咗嗰邊個pw

email早洩，佢會幫你

08 - 12係高質時代

但好多大陸人
不過佢地都算正常討論